求好心人收留演唱會飛

早兩日古巨基開始網上賣飛
我買三連位但個戇鳩system唔知點解明明仲有但又唔比
我驚去唔到所以擒擒青買左三個分開嘅位
我唔敢同兩個friend講買左三個分開嘅位因為我唔算真係超熟所以怕佢地要硬食啲分開嘅位唔開心（佢地仲係中學生 唔算好多錢洗）
之後有巴打話晏晝仲有三連位
我去睇點知真係仲有
今次就真係比我買到三連位
所以我而家有三張飛凸左
請問有冇好心人可以幫我收留佢
三個位唔算隔得好遠
480位但價錢可議
我其實都唔係多錢洗 只係有做下兼職咁 好過佢兩個

感激不盡

見你咁慘幫你推吓

Thanks

幫推 但你要有心理準備原價未必有人買

輕輕再推

唔會原價啦 一定會平
歡迎大家講價

推多兩推

推

唔係我唔肯放係無人問津 壓我價嘅都冇

幫巴打推下